[An/Ios][PvP休閒]有無人玩arrow.io

輕鬆PvP game

執左地下果啲藍石會加經,心心會回血

每次升lv隨機比3個upgrade 你

upgrade有機會係
新武器(換左就無得返轉頭)
stat up(atk,hp,spd,range etc)
跟班(有舊野跟住你幫手打人
其他立雜野(多重箭,越低血越高攻/速,唔同方向射多幾箭etc)

升lv有咩upgrade 完全係睇運氣
好彩嘅話武器+功能組到好屈機基本無壓力可以秒殺其他人

鳩下鳩下玩唔同組合upgrade就一場,節奏又快,不論輸贏其實都幾爽下

岩岩開始玩左2日仲摸索緊,先至大概認到啲upgrade圖示(佢無解釋個upgrade係做乜鳩,要升左先有說明)

一個人玩好無聊,想搵其他人組隊一齊玩

Btw我知唔係新game, 只係咁岩係playstore見到又覺得幾正咁先開post

之前同班朋友有玩，基本上激光槍加曲線子彈路徑等於無敵。

外加角色穿牆